稍微有腦都知咩事啦。連彭斯都唔撐Trump,法律戰又輸曬。竟然仲有班侵粉當佢神咁拜，唔怪知咁多邪教都有信徒啦。

稍微有腦都知咩事啦。連彭斯都唔撐Trump,法律戰又輸曬。竟然仲有班侵粉當佢神咁拜，唔怪知咁多邪教都有信徒啦。

bye bye 傻鳩 又block

接受唔到現實

又block一隻
拉！
熱門唔係比你啲5毛/pr/波台狗咁用！！

事實無人聽
樓主係五毛

多謝你開個post比我block

世界總要有啲蠢人嘅

如果唔係某巴點會咁易賺到3000萬

多謝開post

講到好明咁
咁係咩事

正經回你一句，你意思係因為侵輸左所以佢係錯，
即係你只係支持贏家，唔係睇人睇邏輯，
低等過藍絲

稍微有腦就知
當唔當一個人係神咁拜 係睇佢做左乜

呢個係值得考量。。。

之不過解釋吓歷史上最多人投票票從何來先???
解釋吓點解會確認到死人都可以投票先???

法院判左侵輸你都無視
只能夠講，你仲on9過藍絲

白痴都知啲法院有問題 唔係尋日邊撚度黎咁撚多人？

乜撐一個人係睇佢贏唔贏架？
共產黨而家贏晒，咁你係咪撐佢？

妖, 你咁白,D連登仔好hurt 架, 跟住又要block又要出po 圍爐

香港法院夠判咁手足暴動，
咁佢喺咪暴動先
嗱我就睇證據嘅，成日話香港司法黑暗，證據呢

手足

之前講到Trump天下無敵果班去曬邊

blocked

即使Donald Trump正式被宣告輸俾蚑那Joe北京拜登
唔代表可以任意侮辱Donald Trump
因為Donald Trump 2019年救香港好多條人命，係真正手足
正如唔可以侮辱為咗香港而變成政治犯嘅手足一樣

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
牛丸麵
(狗隻#320575)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

咪咁啦，要連登仔認蠢仲慘過認自己不舉啦